你經歷緊唔開心？有幾句說話俾你

世界從來唔係充滿彩虹同陽光，
人生預咗有各種不同痛苦擊打你，
可能係感情、金錢、疾病、情緒，
但請你記住，
對人生既回應唔在於你出拳有幾重，
在於你可以承受到幾重既拳，再次企返起身。

其實，係痛苦當中，你會不知不覺變得更堅強

李小龍：攻擊就係最好的防禦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

有時睇呢篇會係覺得勵志

但係我唔覺得我可以企翻響身…

多謝

push

我提醒自己
將來會有更大既痛苦
襯宜家仲未係最苦既時候 好好珍惜下開心既時光

未經歷過挫折 失敗 打擊
你唔會識珍惜 識享受得來不易嘅成功
好多野都覺得係理所當然
而唔識感恩自己擁有嘅種種事物

講到1999 唔知睇唔睇得明

小見正面post咁多正皮

坊間太多心靈雞湯，其實係害人既
反而，睇清事實，一步一步默默爬返起身仲好過

係架，而加既苦唔係最苦，怕咩

多謝樓主
評已正

同意
我想講既係 通常連登係唔鍾意正面post 講得幾有道理都好
負面野先多人like
你依個係小數

not at all

明呀，人本身就係有自私貪婪之心，
想擁有更多佔有更多，
擁有緊既野就忘記咗

I stopped being me

多謝樓主 感覺好左d

所以有時生活上好簡單嘅小事
好似 今朝返工好順利無出咩事
準時返到工 港鐵無突然跪低 咁
你識得咁去欣賞身邊嘅事物
你嘅人生會快樂好多!

醫生叫森美做嘅野係好值得學習

樓豬嗰幾行睇到眼濕添 眼淺

不如試下心態轉換，好多時係自己介懷太多，
諗下呢刻有咩想做，目標，
唔理今日既效果大唔大，
起碼行動咗先